拖住靚女女朋友出街嘅感覺係點？

有無人話我知
我連女仔手仔都未見過

吸引街上所有人既目光

依排連登好多網軍
一日開幾十個膠post去上熱門
計埋樓煮我block咗一個了

型！
疊馬！
英雄主義！

ching 好似好有經驗

淨係block我 你無野呀？

佢會成日畀人𥄫，然後會怒睥番佢轉頭

個個叫黑社會-.-

你體積大嘛

好想試下

傻子....

嘩咩事。。

成日都係咁
我會啤翻𥄫佢嗰個人

笑咩=.=?

唉....其實有靚女女朋友都幾大壓力

弱智就無搞咁多野啦

細頸瓶點洗？

清洗細頸瓶

青頭仔先鐘意靚女

第六次

柒頭先唔鍾意靚女

今日我生日

算少

你講就係？

la屎兩句um尋

ching咁惡得唔得㗎。。

祝精神病早日康復🙏🏻

我好平靜咁講-.-

你個ex條波罅長過我隻手。。。

痴線好想攝入去

我無拍過拖邊到黎ex-.-
係咪潤鳩我

扮夠未

是鳩但啦 都係一樣姐

真係無扮-.-

想要

但你ex真係好大波。。。

家姐 重貨重貨！

岩岩同女朋友傾電話佢問我樓主個問題，跟住我答我未試過喎，之後佢嬲左我。依家點算好
利申，真人真事

你女朋友係咪睇緊我post呀
hello hello!😍

抵死

雖然我女朋友唔算靚女
但我拖住佢出街時眼裡只有佢一個, 覺得幸福快樂

仆街啦 feel到時事台大軍黎緊

0.5個好男人
扣咗係話佢唔靚

想分手咪出聲

想要你ac 可唔可以俾我

真係？

拉

黎咗了

屌樓上情侶咪入人post放閃啦好缺德

咁都嬲
利申：問過人同一個問題，佢答過同你一樣嘅答案，我當時笑到仆街

會好有自信
不過同時會有好多狗公望過黎
通常我會大力啲攬實女朋友再睥返去宣示主權
叫佢哋知道好快啲收皮

祝分手🙏🏻

如果沒自信的肥仔呢

唔知咩心態

想笑你無

我有幾個

佢知我咁講嬲咗我

都幾好架 條街d麻甩佬都會望你條女 去買野d 啊叔啊嬸都會話你叻仔

player

抵啦 有女朋友

我都想俾人讚叻仔

條友唔撚怕你仲可以點 繼續望

望下姐佢做到啲乜

唔夠靚仔應該好大壓力下

sin mo???

佢會成日比人𥄫 會聽到啲厹係後面傾抄唔抄佢牌

點解成日開post搶fo。。。。。。

我搶咗fo

你咁大份實搶到

會點

我想屌

好大壓力

信唔信我掌你嘴

連登個個想我俾人屌

wa乜班推拉師咁早收工

外國戰線著晒火 佢地無時間理我

會成日覺得有狗公爭食

你會睇到好多仔望佢

你都唔舒服啦 你條女都唔會舒服啦

咁多正皮唔怕啦

你係隔離都夠膽抄？擺明有仔㗎喔

我睇咗啲乜撚嘢

你睇佢ex對波

非重要post就麻煩各位自動不推文啦

唔好理佢 五毛黎
你每覆佢一次 佢就有0.5收入

ex俾人抄牌 以前好撚多狂風浪蝶
老實講分開後我又覺得其實不外如是 唔知係佢真係樣衰咗定點又或者可能係因為佢以前好撚淫

起底諗咗好耐，可能唔係五毛
可能係小朋友or精神受困擾人士
如果想圍爐，連登未必係最合適你的
如果長期都好頹，就要揾專業人士幫手啦

ok I love u 😍

可唔可以起我底安慰吓我 認真

不推文啦師兄

比人係咁𥄫

如果情況許可，會打下條女個Pat Pat 威下

或者快啲番屋企卜嘢，享受下人地恨唔到既優越感

好撚on9小學雞自創對話

因為你已經唔care佢？

你個樣毒嘅話會比人以為係ptgf

請善用不推文

你知唔知不推文都照上熱門㗎 勁多post9成不推文都上 根本推唔推唔係主因

但你用咗

再用

連登高登本身就係痴線佬集中營

望下都唔俾咁唔舒服不如包住頭出街
係男人見到靚女都會望架啦

未見過可以出街隨便望，無人會告你

爽咯

同我出去飲嘢 係仔嘅都會係咁同佢玩

A0唔知

咁咪就係話條友都唔撚怕繼續望你都冇符 佢又唔會做到啲乜

拖住肥到仆街女朋友ok ma?
pm

呢D post上熱門好正常姐下話
連登仔講冇女不嬲最興奮架喇
可以圍爐取暖

乜post上都正常㗎啦查實

時代革命都完左

呢家都變番5月既連登

咩膠post 都上到架啦

樓豬摸凹凸字開post?

啱啊 推晒啲post上熱門先光復到香港
快啲叫admin取消時事台本身有嘅分台熱門 再單一化主熱門 唔好俾其他台上到

膠文 不推文

你一日開16個po wo 點計先

睇你個名都知衰咩啦

btw 咁都上熱門 拉

使唔使hashtag曲啊

btw 6月前係 已經收斂咗 無16個咪屈

唔好意思

好心啲人就咪攬實個熱門屌人 有無諗過個樓煮唔想上熱門俾熱門狗咬？？？
熱門點都會有其他台上到因為admin set咗
你屌就屌返個制度唔好屌上嗰個啦
成日話起底多膠post就無做嘢割假膠 你叫一向用連登發癲嘅人去邊度喘息